究竟地鐵d黃衫幾時收皮

屌你老母唔好同我講咩打份工，
你呢份工就係多鳩餘...
繁忙時間係咁叫叫叫，
同人講電話可以完全聽唔到人地講咩
有d係咁叫人行入車廂中間...
我明呀，有時中間真係好多位，你叫人行入去冇問題。
屌你老母，有幾次明明中間逼到得番丁咁多位，
佢都仲要叫..
大佬，留少少位俾人抖氣郁下個身都得掛..
石硤尾朝早有個阿姐仲on9, 有次得番少少位，
有個男仔都唔想逼入黎，係道等下架...佢仲同人講有位呀先生上啦，關你撚事咩人地唔想上...
一早番工夜晚放工都係都想靜下抖下唔想俾人煩姐...
諗起d車費有d係要養呢班撚屌都覺得唔抵

佢存在嘅目的就係有個靶俾乘客屌呀嘛